是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

炸羊

邊間

2是gchi

一般

5是祝福

7呢

我發現咗個漏洞

好正呀

請講

斷咗

是咩

$?

冇他他醬65蚊 有75 但65蚊個餐加他他醬+6蚊 =71蚊 平咗4蚊

羊晚is 美

賺了

重咗